有冇留意572未來世既巴絲

岩岩出左業績好似唔錯你地點睇

引用出來睇睇?

有22萬服700加持
入得過

入呢隻今日肥過肥仔

未來世界金融() +0.007 (+3.825%) 公布截至6月底止中期業績，虧轉盈賺3.08億元，上年同期蝕1671.9萬元；每股盈利4.82仙；不派中期息。

期內，營業額8307.6萬元，按年升2300.35%；毛利8142.3萬元，按年升2324.03%。

升左咁多日終於跌